# ยอดติดตั้งสูงกว่าแล้วผู้ใช้ต่อวันเตรียมแซงทวิตเตอร์Pokémon Go Tinder #
หลังจากที่นินเทนโดและได้ปล่อยเกมให้เล่นกันไปเมื่อสัปดาห์ที่แล้วณตอนนี้มีรายงานจากว่าเกมมียอดดาวน์โหลดมากกว่าแอพหาคู่ไปเรียบร้อยแล้วรายงานดังกล่าวเป็นการวัดจากการติดตั้งแอพบนระบบแอนดรอยด์ในสหรัฐอเมริกาจากสถิติล่าสุดเมื่อวันศุกร์ที่ผ่านมาแสดงให้เห็นว่าผู้ใช้สมาร์ทโฟนแอนดรอยด์กว่า
ในสหรัฐมีเกมติดตั้งอยู่ในเครื่องในขณะที่ที่ก็เป็นที่นิยมอยู่แล้วกลับมีอยู่เพียงนอกจากนี้ยังมีการประเมินว่าจะมียอดผู้ใช้งานต่อวันแซงหน้าทวิตเตอร์ในเร็วนี้โดยเมื่อวันศุกร์ที่ผ่านมามีผู้เล่นเกมทุกวันกว่าเทียบกับทวิตเตอร์ที่มีอยู่ใกล้เคียงกันคือซึ่งจากกราฟก็จะเห็นได้ว่า
มีอัตราการเติบโตที่รวดเร็วมากเพราะมีผู้ใช้ใหม่ทยอยติดตั้งแอพเพิ่มขึ้นตลอดเวลาที่มา
Niantic Pokémon Go SimilarWeb Pokémon Go Tinder Pokémon Go Tinder Pokémon Go Pokémon Go Pokémon Go Business Insider SimilarWeb 